[NS]Pokemon劍盾討論區#113 說好的二月上旬 Home? <請使用不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2月推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

神秘禮物

reddit呢張乜都包晒咁濟
我輸

獻醜

捷徑用圖lm

Joker.jpg

留名

唔明

Last 1場最後召集

我就係見頭post有先貼張正常

轉頭比返隻你

你貼果張好qq
saved

前日買留名，仲刷緊5v百變怪

臨入先斷線
尾場變加場

End
轉交換房 PW0330
等緊交貨既朋友

點睇嗰個係咪你驚比錯

名：雪露

而加黎！alan.Kit係我

話說Boey做咩比咁多隻我既
我要一隻咋喎

本來想講等HOME開左一車車6V百變怪
但HOME仲未開

雙打新入坑
想求一隻夢特勾魂眼同夢特超鐵狂犀既種

唔緊要啦，我夠數喇

俾隻勾魂眼你

唔該曬你

我係Zen
順便俾啲蛋餘你

感謝 Ching

太common呢堆嘢，唔係真新冇人收

有冇人有一隻夢特可以賞賜俾我?
刷足一日都唔見
性格個體對唔對都冇所謂

同求

你用咗bug刷未㗎，唔係超極應該冇咁難刷㗎喎

刷咗三個月 3隻五星都唔係夢特

而家可以俾隻你，
可以換得返呢隻，你生埋俾另一個巴打ok?

有冇人有小尺寸嘅南瓜精
不限球種

等我送啦
有幾隻淨低

咁我off了

TNシェフィ

係咪重有個巴打要
繼續

係 !!! 等等 即ON

比隻對項男你自己生返女出黎

唔該曬巴打

有無巴打可以幫我進超鐵

你提醒我係時候收4種唔同size嘅球種

唔好咁癲啦

潛左一排水，呢到球種post係咪完左

我就齊左
剩低果D巴打唔係消失左就可能已經儲齊

努力緊閃圖鑑
等柑果有得整先再算

應該得你齊姐

閃圖鑑係咩一回事

我齊左最新果d pkm
舊版冇搞到
因為冇位

新果堆我好似仲差廿隻,呢排都無收集過

等銀行開放就有動力

肯開未

一閃一閃那媽星 可約你明晚傳超極巨卡比嗎？感謝🙏🏻

好呀

新手想入對戰坑，推薦用咩隊？通常打雙打？
發覺要育成都幾煩，而家得一隻4v百變怪仲要係撞人地d極巨戰先拎到
是咪一定要用d 窿黎刷？驚死save

係屋企呀

單打雙打都有人玩 不過官賽打雙打
煩架不過準備好晒d野叫一勞永逸既

係要用窿刷 因為野生個d好低v

求超極巨巴他蝶同埋5V左右鰓魚龍

自己刷好快姐

人不要面最無恥

我冇玩lets go，go，xy日月果啲

好似對我冇乜用switch都係前日買

等得嘅話我今晚返屋企摷下有無6v剩
有嘅比隻你

無恥GF延期HOME

多謝巴打你先不過冇都唔緊要
但今日放假應該都會繼續刷一刷
睇下起碼有隻5v先

有冇話邊個v最可有可無？
因為我見人話5v一隻有特攻一隻有攻就得
但我覺得我冇咁好彩

咁你刷兩隻可以互補v數就得了
當你生幾隻對項後就可以用個d對項當蛋種先落去

我仲刷緊第一隻五v

想問問大家，將d精靈練上去100lv大家會用bug刷，定係用咩方法打上去？

通常都用時間井bug刷

用pokejob

但洗唔洗升左努力值之後先再刷？

唔使，分開做都得

ok，刷埋隻百變怪先屌

出面恥鬼個post咁多人覆原來又係條傻鳩

可惜有好多人唔知條友係傻 周圍唱反調

有冇人亂數過5VS0百變怪?
可以用特殊波換

都有人睇得出嘅，
本身反開pokemon / 劍盾嗰啲就由佢啦

話說我尋日用嚟換貓果幾隻寵
印象中有一兩隻係柑果球4V1U之類蛋種
希望得主可以好好珍惜佢

周圍d人都講緊pkm都有咁多野搞,想入坑

我有多隻中文5v0s百變，今晚10點左右on，你有無lure波，有就呢個無就其他都得
另外想你順便幫手進隻超鐵暴龍

應該有
道館波佬送果啲波一粒都冇用過
10點見

想八下如果我捉超極巨噴火龍
係咪仲要刷埋佢幾v幾v？

捉佢去生蛋生出黎會唔會都係超極巨？

遺唔到

V唔夠可以用銀冠

咁我捉左就算，刷到傻佬咁，謝謝巴打

捉啱特性就得，攻就越低越好

姐係物攻要低，之後太陽之力？

無錯

超極巨5v保底

生出黎既蛋唔會超極巨

入場打大把糖
999晒

我XL都係100粒左右

冇乜特別都唔會升100
所以糖就夠用

會用電腦任務升

有冇FC

我諗依到個個都追色違多

普通咋咁啱刷到

啱啱加左

又唔好潑冷水

開緊Game

開得，應該會捉到有幾隻，順便俾fd

純粹講下未必有人會上車唔洗等姐

爆左波

繼續我個fd都爆

想問下依個網信唔信得過?
想捉夢特勾魂眼，但佢話紅柱先出

一樣

岩岩request左
通常上車車費係咩
利申新手

我都新手，唔洗車費啦
我得兩個fd差一個，上嚟睇下有冇人一齊咋

唔通真係要用大師球

我次次都捉到，我兩個fd都捉唔到

會唔會係同一隻，捉唔到一次就捉唔到
兩個fd捉極都冇

震都唔震一下就爆波

超極巨真係好難捉
佢地用咗黑暗球未

叫佢哋用先

黑暗球易啲定重複球易啲

紅光仲要得5%
刷到幾時

但我用最廢嘅精靈球都捉到

會唔會真係同一隻所以次次都捉唔到

入場作客機率會低過場主

開場果個除非某部份稀有寵都係必捉

你有想過1%的蔥遊兵嗎

終於有個fd捉到

一捉就爆左

識用bug輸寵未先
唔使一開始刷紫光已經好好

*轉寵

唔係都係要刷咗紫光先再轉寵咩?

因為佢嗰隻係紅光先有

隔離咁熱鬧嘅

where

恥鬼post?

係

又發作

入：5V0A百變怪 4V0A0SP百變怪
出：オシャボ

入：夢特紅白波格鬥狒狒
出：另議

求賜：
夢特鋁鋼龍
夢特鯉魚王

都好既, 佢有新玩具

等我即刻睇下上面有冇skip number, 原來冇入嚟

我冇BLOCK

sorry打埋呢場同fd刷，下次有再同大家講

尾場終於捉到多謝巴打

淨係識刷紫光咋
咩Bug轉寵

我班fd仲未捉到

文字簡單講，
撳大家一齊打，
搜尋時撳home轉日期，
入返game, 就會跳咗一日，可以再攞2000w,
寵會轉咗

用跳時間Bug
過一日就會唔同怪

格鬥狒狒姐係投擲猴？俾隻夢特乸俾你自己轉波得唔得

其他兩隻夢特都可以俾你，不過等一等我生鯉魚龍

其實開場嘅有邊隻係捉唔到

一陣10點見，我叫Ycf
你俾隻垃圾+波我先，我俾鐵甲暴龍你進
之後你俾返超鐵我，我俾百變怪你就完成

我盾轉唔到波
其他我轉到所以冇講要咩波

之前好似話某D限定超極巨如果開多人RAID埸唔係100%
定我記錯左

印象中紅光超極巨開場唔係必捉

咁我捉埋紅白波...等等
大約十分鐘後

幫完你之後，幫我轉三隻寵丫。okay?
我練左另一個account重新捉過神獸

如果係活動既超極巨就算係你開到唔會係必捉

我要10:05打緊PS4停唔到

event會降，唔知咁設定有咩意義

都得，你得就叫我

Now OK
Thx

1749，btw呢到回post盡量用返不推文

捉夢特勾魂眼？
仲有無位？

一直都想問
點樣開raid加密碼，同埋點樣指定搵人地有密碼既raid?
要add friend先嗎？

加pw撳+
add friend嘅話friend開就會見到(不論有冇密碼)

開場前禁+制
係

OK 電腦版Default推文回覆
btw 1749 Search你唔到
我TN シェフィ

我都唔見你

嚟多次 8964

你連左網絡未，間唔中手快會唔為意，轉0721再試吧

我捉埋紅白波投擲猴
等你

我要夢特勾魂眼，你有就生隻俾我丫

盾版 超極巨顫弦蠑螈係咪得低調的樣子
捉極都係得低調

頭先比雷鳥龍1穿3
求雷鳥龍性格特性努力值配招

有連 我重連一次 Wait
0721

0721好撚易炒車
第二個Number OK?

即係要捉高調就一定要入劍版場？
但未捉之前點分個場係劍定盾
同埋入人場係咪好低機率捉

終於中

我冇
你OK就嚟
8964

搵緊 我ID = SAI

你之後得唔得閒，幫我三隻寵轉account
我要轉人先

可以
你得就俾Number我

252攻 252速 +a-sa 速專
烏啄+鳥啄+鳥啄+鳥啄

做咩唔收第4隻紅白波

到底會唔會有ban祭

陣間再過俾你

有漏咩咁再8964

NVM 你新ACC轉咗怪俾我先
轉頭我轉俾你果陣你俾埋4號機我咪得

你唔拎上網打對戰其實CHECK唔到

投擲猴你要紅白波嘛，特登捉

你join我丫 3522 Zain
過三隻

做埋直播周街送，肯定會有班智障拎去玩

轉左
3522 SAI

Thanks

event有up, 入人場都會易平時少少

前提你有冇Join online plan?

會唔會封ac

求伊貝球種：
等級波
誘餌波
沉重波
究極波

依個唔需要online做

咁揚
有冇LINK?

應該唔會，因為大部分都係咁做

完全唔覺會fix

唔該哂咁多位巴打
但我想問捉完之後轉返時間，隻未來寵會唔會搞到中bug

你好，請問現在方便嗎？感謝🙏🏻

捉前轉返正確時間

你留名 同房號

屌你老母臭閪頭先打rank禁唔撚到a制一完左又冇事

安達臣 7654

打緊 5分鐘後再搵你

感謝🙏🏻😍🙏🏻😍🙏🏻

係隔離POST見到 又真係幾好睇

贏一場輸一場 唔係辦法

瞓咗冇睇，出home未

新手入坑未夠一個月 雙打上大師了

恭喜

Serebii Update: Pokémon HOME is now available on the Nintendo Switch and our coverage is about to begin! Full details being added @

咁突然

超新星

已經出咗
不過ios/an未見有

都有人估過係12, 老任講明12有maintenance

早知帶埋3ds出門

即係今日內有

最後竟然係二月中前出

諗起用手機 邊扮工邊換寵 正

一訓醒就咁刺激

全靠最近有連登巴打隻超極巨卡比獸 續戰力上升先得 不過我單打得精靈球級

我玩咗廿年單打都上唔到masterball

先課為敬

一個點夠用

Pokemon Home 詳情

又要瘋狂生蛋了

傳緊成個圖鑑落home了

2盒蛋種 thx

我會唔會太快

bank 係咪free 1個月?

唔知 我本身有續

android都有了

真心覺得我哋呢到已經好和平同無老屎忽文化

對戰環境大地震未

s4 會唔會一次過解禁晒

圖鑑外唔會啦，唔係又有火貓

港日Play都唔見

你地成日屈人係老屎忽
我話自己真新無人信

好似未

火貓唔係地區index入面, 應該唔比用

我對上一隻已經係金銀版 無儲開舊pokemon
睇黎新賽季比人屌虐都似

DL 中

咁其實放返啲寵入黎有咩意思

Ios又輸

比賽下年先開放應該

除咗某啲夢特你無之外其實都無影響

同唯二兩隻有用嘅夢特都係皮皮同超能貓依啲support寵

1. 吸人流
2. 比多d野你生
3. 準備下年

呢啲講聲就有啦

地震完先回歸

有人share

咁睇黎最大影響係擴充票開放個二百幾隻舊野

即down

Btw 3ds bank過左期係咪要續先過到去home?

Home 都fix 語言

擴充票果二百幾隻你到時一定可以係in game捉

之前有話 free bank 1個月
not sure

出home要回來了

之後可以變更？？

唔知
不過我課咗HOME就連BANK都用得

利申好耐之前有課過BANK

可以變更 睇唔睇到呀

巨木博士

唔可以, 同隻一樣

互啪球種

7左

我得以前sm喺到R果啲公廁野
利申 成個一月無乜點打過仆街mon

3簡1有咩用？夢特？

btw 原來真係Free Bank1個月

今晚研究下先，個bank account都唔太記得

你3ds仲係咪到
係到嘅話可以直接update然後set code就連到switch

喺到
收工搞先

今晚搞

睇黎要開usm儲返圖鑑先

我想要返隻木木梟返去睇下部switch 仲用唔用到

可以用手機換寵咁撚正

test咗，係

係咪信用卡比錢？我驚佢每年自動過數，咁我想cut 就好麻煩。

我係用信用卡
但唔知佢會唔會auto extend

switch 上網年費係auto所以我有d 顧忌

有冇人可以同我換隻5v弱特攻既百變怪我
刷佐幾日得兩隻一模一樣弱物攻既百變怪

入完即刻delete張卡，我PSN都係咁

係BANK度見到有啲怪有! 知唔知點解

ios app係咁彈game

報告
Let's go 夥伴伊貝同比卡超入唔到home

Metoo

咪比左隻6v你補數

而家都係得galar嗰400隻可以放入game？

無得用電電加速

仲有奇異花水箭龜系列
超夢夢 夢夢
黑白冰龍
日月御三家
日月神 凌鏡
美碌坦系列

我見fb有關都小火馬 金手指黎?

預左無 佢地啲專技太屈

用關東小火馬用不變石生蛋就會出關東小火馬

姐係原種都可以入game
冰九尾依啲好似都得

有冇人知個！點解

自問自答
このマークの意味が、わかりました。

！マークは、剣盾では使えない技をポケモンが覚えている

進入禁止マークは、移動できないポケモン

ちなみに！マークだけのポケモンは、剣盾に移動できますが、使用できない技は、灰色になり戦闘で押せません。

隻怪有唔用得嘅招就會有！

唔該巴打

仲以為佢會解禁埋啲招

乜唔係3ds?
冇叉大半年仲有電

想得太多

解禁咁cut嚟做咩

正常 咁屈
說好1隻pokemon都唔可以留低

未整好動畫effect

記得還返兩隻神獸俾我

今晚拎返兩隻偵蟲

! 應該係以前學到，今集學唔到嗰啲招？

可唔可以傳上home再用home嘅trade system換比你

應該係 醒力果啲

pokemon go用得未

FF係咪仲未生到閃仔球種超能貓？

摩打手咩

Pokemon 講求平行
好似係

Home Friend Code

VERHNYCWFAKR

求朋友

要咩波？今晚生

FF 忙緊同百變怪生蛋, 唔得閒理你

有女友？

其實係咪未連到劍盾
佢話我唔係最新version
但又無更新

無嘢了 原來更新咗1.10之後我未開過game

SHHBGUZRCTNZ
遲幾日先買plan, 求好友

Home 又多個code
係咪又要填 Google form

加左

冇機呀

有冇夢特奇異種子同球球海獅乞

系統送左隻夢特奇異種子比我
但我得一隻

係辛苦d架喇

直接覆返呢張圖俾你

個400隻既list係咩廢事搬錯

個400隻既list係咩廢事搬錯
sor不推文

咁我搵另一隻6v 百變怪

係唔係過到過劍盾啦？

你意思DLC 果400隻？
好似未出list

有冇人試左lets go傳去劍盾
特性係咪夢特
努力值係咪當0

冇玩之前啲版本，go又冇玩 可以點拎超夢夢

等配佈/DLC, 玩番前作

11月DLC有得捉全神獸

我果隻仲未捉
要開返啲舊作捉所有神獸

喺home度試擺lets go d寵已經見到全部都係普特

美碌坦比人分咗去unknown origins
被杯葛

我都試咗 辣撚殺夢特都唔比

咁依家有咩pkm係搬到去劍盾到

重有啪金銀冠變成太完美了嗰啲數值又點計?

速度同重量

v就應該唔變架啦 照當你整容

雪拉比已成condom

盾狗tran完會無左個盾

點換法

Add左 Chris

係咪入返道具list?
home 好似唔比過道具

見到GTS啲人用劍盾狗求meltan
以為咁爽點知唔俾trade

喂屌你搞到我果批變死蟹貨呀

trade唔到 不過你可以係劍盾到派

咁劍盾可能都trade 唔到

係sm派喇

又比人雪返去sm

個APP LAG到傻

咁麻煩㗎

meltan就咁交換得唔得

搬PKM個PW係邊

手機home同switch home係咪一樣㗎？
我手機home連nintendo account都唔知點解入唔到

日本app store先有？

你係咪未喺switch度下載home?

down咗

「Pokémon HOME」正式上線開放服務。完成HOME登陸可以獲得一隻皮卡丘
SWITCH連結

AN連結

iOS連結

Thanks but皮你老母

係咪搏屌唔夠

到左HOME之後點去劍盾到?

屌 改漏左

係home到開返劍盾個box

屌下你個皇上皇先

老任AC綁唔到APPS....佢話我綁左另一個HOME....有冇巴打知點樣去HOME度解綁....

出左home但部ns唔係我度

我都係咁

我打多次密碼佢話我綁左另一個HOME...頂...

係咪你本身兩個account

SWITCH又好正常...

以下9up 未有switch 係手

其他設定>使用帳號資訊的服務
見唔有home icon?

求問用home交換精靈
會唔會進化埋？

得Pokémon Masters....

我係用app版home先
link極都link唔到但去到某個位又唔知點解去左博士果到揀埋寵 想係設定連番個ac就話已經綁左第二度
switch嘗試入都係咁講
咁我就兩邊都del左再重新dl過
依家app依然連唔到
但入switch acc既話直接入到 圖鑑都開左我岩岩app揀既車厘龜
唔知係咪頭先其實係有連到 但app有啲問題

都係等人試曬伏先連手機

以下Pkm 可以入境

大師兄們歸位啦

我都唔敢咁快傳球種上去

求柑果球夢特超能貓同咆哮虎

對唔住蛇仔我之前怪錯你，其實你都幾正常
唔好上咁多百度喇

虎邊有球種

超能貓今晚會有

咆哮虎得紅白波炸

普通小呆visa未批
az花係home無圖樣，亦都唔可以上傳

今晚狂生心波超能貓

想add add左

AZ花已逝，說好的eternal呢？

你點有az花的

我要等到6月

有無人召喚到未知開多個google sheet放home code

等xy重製啦

咁可能要等到50歲

好多年前瑪雞都唔得

我一路追post一路有同樣嘅諗法

點down iOS home?

上面有link

me2
隻狗應該可以列入榜首

官網直接連去app store dl

有冇work from hill巴打試咗totem迷q上劍盾會點未

wonder box 點用?
放左三隻垃圾入去無反應

啫係最原始個種？
商店球都冇？

冇 因為一路都冇得野生捉

冇
隻野暫時仲未有野生

一眼睇晒邊隻神入到境

無 垃圾GF唔解禁

比隻夢特我自己生
唔想要你個名

有冇得一次過射晒啲寵黎開閃符？

唔係我OT既超能貓有意義嗎...
好吧今晚

美6坦都有
咁都係要靠Pokémon go先進到？

無 今次save鎖機
無得再偷人bp換飛行里數

真棄game鳥

唔知可唔可以你傳個save比我我幫你開完再傳返比你

飛T成為唯一贏家

新入冇玩過前作見到大家咁多怪真係好羨慕
繼續刷劍盾精靈先

你想要咩嘅其實出聲就得
有巴打得閒就會幫你

今日的阿羅拉冠軍...

一開始登錄用左繁體...有冇得重登拎過

爭隻毒ub你可以打博士了

係咪舊game要先放上去pokemon bank 先過到落home
如果係 即係要再買bank啦

都係同fd刷下夢特普特嘅怪砌隊打rank，
神獸見遲啲有得全部捉哂又唔介意等等先嘅

不過靚果堆eg雪拉比同拉帝亞/歐斯就有啲心動

聽講bank會free一個月？唔知

Bank有一個月免費依家 好似係

雪拉比我trade到嘅今晚會派

隻ub傳左去home

係時候重玩

留個名先大佬

太陽月亮唔重玩啦
四餅帶爆左四次機喇

臭雞咁多人求

見住自己堆閃寵

美納斯有劇毒 foul
忍蛙無visa foul
老噴無mega foul
格龍無z技 foul

......

數數下得返黏龍可以傳上黎

終於有空箱

Pokemon Home 內藏詭異Gif

世界第一

可唔可以跟

去XY整隻噴火龍然後比個Kalos的冠軍稱號佢先

新手留名
想問下新鬼龍主流咩用法
單打為主影潛唔考慮
蜻蜓返突襲流星群影子球choice specs

唔好用鬼龍啦

開過個acc？

真係唔識先問

單打黎講鬼龍都係主攻型多

物攻 特攻都有人玩

物攻大大力 特性又防威嚇防能力下降
影潛 突襲 龍爪 龍箭 蟲返 鋼翼 精神之牙等等
仲可以用飛行玩極巨飛加速

特攻就打點多元化
影子球 龍星群 大字燒 十萬伏特 熱湯

如果雙打仲會有可能有support型鬼龍
玩雙牆鬼火流等等

Bank傳過嚟嘅會reset特訓值

我剛玩時都覺得多龍好勁 高攻又快
後尾砌左幾隊之後無再用 弱點太多又企唔到場

個acc又連住switch
睇黎冇喇

點解唔繁體？

WTFuuuuuu
咁堆神獸
咪住咁將來傳去下代個陣今代d寵..

因為想改名做FinalFantasy
繁體得6個字元

叫返MOMO咪算

冇影爪真係笑死人
種族屬性靚到咁都要搵d位考考你

特攻咪得沙刀波

速專/眼鏡殺完人再巨大化解技

其實真係平衡返隻寵
有龍爪無影爪我覺我係專登

雖然隻寵已經夠晒破壞平衡

Reset冠咁努力值有無reset?

好彩今集冠好平

雙打影潛有用物攻特攻都玩得
單打應該好難放棄突襲蜻蜓返

都唔一定 少鬼龍既meta 突襲冇乜必要
蜻返特攻都用得 都係為左走人而唔係攻擊力

diu... 3DS好多銀冠

打番自己

其實有樣野都好大獲
例如我SEND左隻劍盾無既招式既精靈上HOME
係HOME到就拎唔到入劍盾
但係HOME又刪唔到技.... 姐係玩9你

？ 有！都拎到㗎喎

突襲除左打自己以外都冇乜機會用啦 佢咁快

應該一拎出黎就少兩招咁

i mean開個新acc然後左手換右手
有冇得諗

而家興唔興速專恥鬼/3頭龍之類嘅嘢

三頭龍興 速專都唔少
恥鬼已絕種

唔用多龍用咩好

其實我主要想改名...
由佢啦

新手想問下係咪要有pokemon bank 先擺到去home 劍盾有無得直接擺上擺落

得

但係㩒邊度擺，揾極都揾唔到

拎到，返到劍盾會提你最好del咗招技

鬼劍劍舞Shadow Sneak呢
雖然冇計過秒唔秒到鬼龍

撳pkm應該有得連去劍盾

唔自動del?

用電話唔見呢頁野，你呢個係switch睇?

劍盾個save喺你部switch，你用手機又點連呢

我以為連老任acc

單打我見過youtuber用替身鬼火hex型，
睇到我O嘴...

我s3 雙打都係靠空間隊上大師

尋日撞過 換寵用達摩弗弗一野屌死佢

返黎啦返黎啦

有steel wing冇Iron head
點睇個頭都係連埋對翼

曬閃

可恥 老屎忽

有
劍舞應該秒到啦

新手係咪唔使買Bank

BANK有一個FREE
HOME就睇你個BOX夠唔夠位

一個月FREE

我個箱未爆
咁我下一隻pkm先買

開左Bank作為新手係咪可以放棄刷百變怪轉做伸手黨

anyone miss me?

係咪隻怪嘅剪影後面帶橙光先代表會出夢特？

改嚟改去點知你邊個

who?

又做返花字輩

留名等派雪拉比

印象中要捉到先知咩特性
背景光代表乜我已經唔太記得

唔記咗個橙光有咩用，但好似唔關事

布莉姆溫識光牆唔識反射牆
有趣有趣

奇蹟盒子個功能work唔work 擺左兩個鐘都無反應

一樣係咪個野壞咗

之前個nintendo id有用過pokemon bank
但成兩年冇畀錢
用home login時見唔到舊精靈，係唔係要用3ds login一次先可以喺home度見到

要3DS傳左上HOME先會見到
BTW 如果兩年無比錢可能刪左你寵

之前係護士罷工post留言比同學發現真名上連登，成個year都知道我係連登子

一盒口罩換一個ac

救救口罩換

要搵返部3ds出黎叉電都係打定輸數

救救口罩有西屌！

原來傳到 但唔比用

去XY同USUM拎返嗴種同埋老百

冇 係有人貼上去

香港app store 未有？

應該開咗

醒力不了

冇簽證既寵係咪過唔到黎?

全部合法就得
無簽證係入唔到劍盾

用左TNG比錢要點樣cut先唔會自動續

個奇蹟box冇人換既？

今朝已經有

大誤算

屎忽就有你屌

已儲22k石all in

月尾出半週年活動咁點

有預感10抽中最近十抽中左賭撚同伊貝

又話一個月free
由3ds過寵要俾錢既

係bank免費一個月
但home係收費功能先有得從bank傳寵上黎

...好吧 我課

可能
返正而家bank 免費1個月

睇返你個nintdeo Account 有冇save 你TnG 果d卡資料, 有就del 左佢

9萬石Ready

以為可以唔使課

你send比我咪唔洗課

壞左
or老任裝假狗扮ready

打名搵唔到
要特登喺Pokemon company 搵

呢隻咁普通都係改獸

你又知？

蒼響點可能盾版產生

重課

用返game個奇蹟
收到隻商店高級球普特lv1超能貓
心諗咩料呀

你唔係好想要球種咩

佢係黑波普特

HOME送嘅初代御三家有冇咩特別？

喂，屎忽都好

Hugo教用銀行，正

紅色革命

幫手 Share 先

【Pokemon Home全攻略】
如何使用Pokemon Home? 什麼精靈能上傳? 對VGC有什麼影響? 三十日免費Pokemon Bank?
一條龍式示範使用Pokemon Bank & Pokemon Home，再評價一下VGC中能使用既新精靈(暫未能使用)

#VGC
#POKEMONBANK

仆街㩒錯冇用不推文

收工睇

夢特 完

66單打 鬼龍應該排頭5
替身 wow hex disable
係幾常見

強化版既恥鬼

go點傳去home?
係咪未support?

未Support

仲係0課

夢特黎 好好啪啪啪珍惜

有冇人派夢特球球海獅

日月d寵打唔打得rank?

應該唔得
不過冰九好似偷入到

唔得

我究竟send唔send d 對戰寵上home好
好爭扎

Send啦 留係usum做乜

好吧

仲有人玩usum咩

Send 呢星期同我打架
重點 開台

我部腦唔知點解會突然定格
要重新開機先work返

希望振到今晚開台派寵

有冇人比夢特嘅大宇怪 不良蛙我呀

結果home早過屯馬綫一期通車

我應該有
我清完手頭上D野幫下你

原來不良蛙夢特而家先有 唔怪得之前乞極都冇

好野 內傷巴

早兩day

有冇人講下 揀左咩御三家
可以交換下

奇異種子

啲尿紫色果條蜥蝪

中文名妙X種子我直頭想原隻送出

傑x傑x

如果有3ds係咪買返隻日月就up到以前體驗版隻小智蛙上home?

個home 好廢

係
一定要日月
唔可以究極日月

有無話要波

究極

好想係電話用 pokemon job

有人拎到, 有人做完話拎唔到

用android 勁lag諗住攞部ipad試下，點知ipad直頭會彈app

我成個BANK啪左入去都無既

想求一隻火貓夢特種

ios個app好廢

GAMEFUCK啲野係咁上下

差唔多啦 好過當年
當年開bank係即刻死server 死咗半個月

半個月？

快報
HOME可以一次過放生多隻精靈

在2013年12月25日 Ver. 1.0版本在日本區商店上架，但很快由於服務器癱瘓事件而被強行隱藏。

2014年1月22日，日本、韓國及港澳恢復下載，同時版本升級Ver. 1.1。

2014年2月4日，歐洲、澳大利亞和新西蘭均已恢復下載。2014年2月5日，美洲國家恢復下載。上述版本均為Ver. 1.1。

個陣好玩 我第一輪過左寵 見到其他人要等半個月

冰九時代降臨

咁我估唔洗我係電話down完home比錢

垃圾動畫

YKLBZQMSPCCR

出左home 留名加個好友 Liz

最近都係生蛋閃 無咩上黎交流

仲係咁

NKXGFWMZWHGE
Home 名：蠢西女人洪欣
歡迎加好友

多左11箱打得既寵

洪欣係邊個

比李嘉欣話恭喜簽左個蠢西女人嘅人

我測試完home放生
最多100隻 之後要出去save再入去放生

另外可以touch 去禁30隻會比較快手

第一次聽到連登有人唔識洪欣
之前其他post不停有人接龍接晒全條片對白咁濟

好過要一隻一隻放生先啦

年少無知 sorry囉

人性化

How

擺入home到禁放生

放生制有得選單隻or連擊

收工返去玩pokemon home

已申

但switch唔識

劍盾先啱

Home有無得offline開？

點解我會有呢個球嘅

念力頭...水炮

Home app登入唔到任狗帳點玩

Password 有無用 autofill ？
我要手動入就得,autofill 出 error

嘩屌 想R

聽講 safari波入唔到rating

你地都幾好氣,仲會回覆條友

屌唔撚係下話

唔記得原來今晚約咗人食飯

佢就唔覆啦 其他會講道理既人咪應下

屌你GF重未搞掂個wonder trade?

努力生緊超能貓蛋
目標全post一人一隻

其實我係約左

咁你都可以唔記得既？
快快快去

同左佢講唔去了
我氣管敏感乾咳怕佢地驚

都係玩返PKM

過兩日就係Valentine's day喇

慳一個口罩

邊個黎架
不過聽完你講呢句都知咩事

你地睇返#67
其實都未開始討論就比人話
[點睇都似你哋小圈子圍威喂用莫需有罪名杯葛人喎
心知肚明似足外交部發言]
我見到個POST好多類似既人
仲有人借用黃絲既力屌人5毛
講到依到係中共
真係唔知比咩反應

聽日2月13 後日2月15啦

玩咗Pokemon 19年，你問我答

花生友就梗係人云亦云，
FC? 冇你咁好氣

最好就好似MHW最初嗰陣開晒咁多種武器POST黎討論就最好

可能今年我唔洗出呢嘿嘿嘿

你今年出實好精彩

我有第一至第七代全夢特蛋種
想換三隻寵
四顎針龍
疊磊石
砰頭小丑

鬼龍 物攻型討論區
鬼龍 特攻型討論區 etc...

想求一隻夢特火貓

有無巴打試過用電話app 成功交換到？

我有一隻但無遺技
可以既話我晏D生比你

好呀 唔該曬

終於成功換走咗紫尿蜥蝪

又玩剪影

屌 唔知點解佢顯示左我已經連接
但係我乜野都無又連接唔到
唔通要開新save

個home又係冇得自動整理

下一個賽季係咪就會開放晒home黎既pkm?
啲隊係咪又要砌過?

咁其他傳唔到去劍盾既寵 好唔好傳左去home先？

定繼續留返係bank度先好？

我留住先

如果擺曬上home 係咪要個個月課金留住啲寵

驚好似bank咁 冇買幾個月 啲寵會比佢del曬

求夢特火貓同夢特冰六尾
最好紅白波

答唔到

有冰九 白白波

好 8964

同林巴打 , 我睇下今晚可唔可以CLOSE左個DEN佢再生蛋比你

等陣 好快

我都想要一隻

咁撚大鑊？
我d忍蛙地龍

我真係唔應該信你
你俾我隻鴨傳上去都係盾

8964

謝謝您

想求日月夢特御三家

感謝!!!!

有火水 未有木

巴哈好多人都係咁
垃圾server

唔會
Rules寫明係Galar地區001-400 走S神

最多有啲冰九尾會走入黎

明明個logo係話個人玩緊盾版有隻劍神

可以交換嗎

未, 得wonder J

我都想要火

鬼龍 真係可以自己出一個POST

BANK去HOME係唔係要比錢,我傳唔到
唔係話有1個月FREE咩?

佢bank有得撳

原來得bank free一個月

Bank free係咪有得send 日月寵去home

點樣有得將個HOME改返做英或者日文?
遲下拎寵都係CHT好柒

唔得,HOME要買進階

手機用港幣1個月$23
SWITCH用日元$360
可以用OK便利店買ITUNES
依家做緊買ITUNES 卡送10%金額會抵屌D

bank我冇課1年D寵仲係, 好感動終於見返D0A0S百變怪寵
HOME唔知,未做實驗

唔知搞咩，繁中轉英文就中bug

我估下年
VGC2021 放到入GAME就可以用(神獸除外)
VGC2020 神獸火貓戰
以上9UP

得BANK FREE,
HOME?課啦望

VGC2020 神獸火貓戰

等我課金先

奉狗退場開始倒計時

有無人過完寵之後彈 992 error code

想問火貓點解可以完全取代火狗

設定唔係有得改咩

因為奉狗做到既野咆哮虎可以做得更好
Sup黎講技能又豐富D，屬性又好D

識下馬威

識下馬威識拍落
防三角又高過火狗

唔係完全取代既 但
大家都係威嚇 大家六圍都好
火狗識蜻返 可以更有效活用威嚇
雙屬多個屬本 惡對鬼龍有優勢
最最最重要 火狗有fake out

但坦既程度唔係火狗硬d咩
覺得火貓好似企唔太到場

當我冇問過

本身想答你

頭先一開十隻換晒出去喎

上面都答晒
一陣比人屌

夢夢 基拉祈 雪拉比入到場

不過有極巨，覺得fakeout唔太實用

可以食原始蓋歐卡噴水、原始固拉多斷崖、+2X鹿月爆既咆哮虎點會企唔到場

咁勁架咩

有興趣可以睇返前幾年既VGC
無Mega既咆哮虎係神戰上基本人手一隻

好爽將D圖鑑寵放哂入HOME,依家勁多位
可以生蛋了

奉狗都有樣贏, 有回血技

仲有無多

PKM膠點樣上HOME

糕未開放入HOME

有白波冰九尾1隻多出黎

開台啦 開台啦 4P 雪拉比 應有盡有

OK

可唔可以換俾我

有冇師兄可以教教我。

以前3ds日機用日account,而家switch係香港account
有咩方法可以傳寵去劍盾？thx

部3DS唔知去左邊

BP係咪過唔到

可以啊, 你開吧

go上let’s go再上home

就8964

好似冇影響
bank去home都係要靠code

你咩名

3DS仲係到既話
SWITCH可以GEN一條CODE出黎入落3DS BANK到連線

隻叻膠係人地度

Game用咗真名唔方便係度講
我用洛托姆嚟交換

手動入多次話我連咗第個咁搞笑

FF 都幾串，我比咗friend code佢但唔覆我message

可以搬個實體圖鑑上Home啦

who is you

即係我而家要做嘅，係咪俾錢買bank,再連去switch?

我即係要特登買張3ds儲值卡開3ds買bank?

有冇另一個方法？3ds好少用

依家開始bank免費30日

所以剩係比home嘅錢就得

放寵入奇蹟盒子冇郁過嘅

Je suis “who is”

成班毒撚當自己大佬 笑死仲有咩高層杯人 笑到仆街

掛住屌人

?

大佬個位置吉既, 想做請便

唔知我入唔入到平民呢

歡迎入嚟fact check,
記住下次唔好人講你就信

細路仔唔識世界成箱ultra ball

唔同代都係儲圖鑑㗎啫

呢d係oras捉
好彩usum個批神獸已經有用球種

想問如果不停用變小黎加迴避
之後出接捧既話 個迴避率帶唔帶到落下一隻到

帶到

我又覺得冇咩所謂
6個Hyper ball都幾型

仲有無雪拉比

我又係咁
而家仲要兩邊都登入唔到

又有舊寵用

笑死

終於追嗮post
估唔到毒撚大戰都可以咁好睇

係咪可以日月過劍盾了？

先update 3DS 個BANK
switch download home switch version
然後比錢買PLAN
跟住3DS同SWITCH HOME同步過野, 佢END SERVICE轉移晒先可以LOGIN

巴打有無諗過遲啲出個整合post

係咪放咗監嘅就打得RANK

好惡

無視就好

我懶Google啫，btw已經Google咗，又自問自答先
ランク戦での使用について

ガラル図鑑に登録されている、登録されていないに関わらず、過去作品から移動してきたポケモンはランク戦で使用出来ません。(シーズン3現在)

ランク戦で使用する場合には、連れてきたポケモンを親にして新しい個体を産むなど、ガラル地方産にする必要があります。

生到蛋變8世代產就打得Rank，同圖鑑有冇無關

唔係
都要睇返係咪係圖鑑

即係火斑貓果啲都係唔用得
等我仲特登即刻生咗8世代版本

1個2個都玩火貓, 奉狗已成condom

玩特攻

我隻狗真係特攻狗
火放 バークアウト 鬼火 頭盔 放負型

打破框框

美錄梅塔已取代維京貓成為新戰鬥工具

少見啲啫，又未去到打破框框

然後火貓都玩特攻

Free battle見過坦型火狗威嚇加鬼火

仲有バークアウト減特攻，全面放負
仲有晨光補血，史無前例最煩膠臭狗

我都係咁用不過係 熱風唔係火放

打到想嘔

炎技について
基本はかえんほうしゃ。ダブル補正のかかったねっぷうでは火力が下がる。
おまけにギルガルドにワイドガードで防がれ、いかくが仇となるキリキザンへの確定数も落ちる。
アタッカーではない以上、敵2体を殴ることは求めるべきではない。
調整例
努力値：204-0-52-20-4-228
実数値：191-x-107-123-101-158

B:A194キリキザンのランク+1いのちのたまふいうち耐え
C:H141D90キリキザンをかえんほうしゃで乱数1発（最低乱数以外1発）
S:最速91族抜き(スカーフ判別)

係第二度睇返嚟，唔用熱風用火放嘅分析
不過如果你係CS252咁當我冇講過

奇蹟交換放完10隻係咪出返去之後等運到就可以,使唔使kill app重on先睇到換左

唔知 我放咗半日
冇郁過

望唔透

你瞓醒就會換完㗎啦

我最喜歡係奇異花
終於有得玩
加 日照龜同夢特噴火
晴隊有無得打下
求教路

GCEQPNSAPKRD
有冇巴打可以比日月夢特御三家我

都應該有既 可以參考霸王花龜隊

現成狩獵球種蛋餘換唔換到其他球種

Castforms forms have shinies now!!?

cute
不過唔知幾時先有

呢隻野可以點用？細個睇sp好中意佢

研究過 諗唔到 單打雙打都唔識用

sm z晴天加天氣球

輝石友防皮皮同輝石珊瑚邊隻煩膠啲？

講一句幾條友覆 笑死 此地無銀

即係每次都要買晒兩邊？

有冇人知home進階plan喺switch買完，喺電話洗唔洗買多一次

唔用腦係會容易笑啲嘅，
其實唔使多，睇睇頭尾幾頁都夠，
睇下本身有幾「黑暗」，
又睇下你地有幾阻住人，包括新手同「老屎忽」

請問仲有無

GTS換左隻愛心波夢特超能貓
冇人放月亮波

入去問啦

我生好隻心波5V俾你啦

我剛換到隻心波未開始生
諗緊好似月亮襯d

兩款都襯

想要張床單多啲

GTS堆沙蜻唔係u波就m波
D人生球種都懶

唔使(住
而家BANK FREE 30日, 只需要買HOME就可以由BANK傳pokemon上去HOME

不過30日後你仲想用BANK買要課

Gay

你想要咩呀？我幫你睇下

信我實換到
而加應該係狩獵球，公園球最珍貴

夢特皮皮同冰九尾是咪上得

咩係公園球

唔記得係咪咁叫
英文就叫 sport ball

得隻袋獸仲要無VISA

暫時得3ds同手機係咪過唔到寵？
部switch畀咗屋企人玩唔係手

過左好多了

聽講而家換唔到
剩係自己用到

個random trade係咪收左皮 係咁俾人踢出房

未成功過

GTS 根本係廢

唔洗客氣

禁幾個制益大家姐

要多謝嘅大家多謝刷出黎嘅roy蛇啦

巴打我ok啦

你ok quote返我

你自己冇不推文就可以?

我隻美錄梅塔個金冠效果仲喺度
又話會reset既？

很想要吧,努力爬上四皇之位就有
努力吧平民

果個原來係bug 好似已經整好左

我手頭上28隻派晒
如果依家要比5分鐘我

ok block

好似話係無咗皇冠數值bug fix緊喎

GKFJEUTQFCZN

歡迎加好友

有個巴打求幫手進隻恥鬼都有，應該係路人級連平民都唔係

睇唔到都知發生咩事

舊登到而家都有玩 一上水就比人屌
扑左廢事煩

白1要去到邊先用到bank 明明已經攞咗全國圖鑑

有排冇上 究竟發生咩事

要down pokemon mover傳去bank呀

就有隻野長期係度搞事
今晚佢應該有排嘈 佢基本上夜晚先活動

你自己一邊不推文 一邊鬧人不推文都有?

「Poké 傳送」（ポケシフター／Poké Transfer）位於15號路，是完成一周目才可以到達的地方。

使用方法是預備兩台DS系列遊戲機，不管是元祖NDS抑或3DS都可以。第四世代一方要在插上遊戲卡的狀態下以Download Play功能進行連接，因此使用NDS的話要先關閉自動進入遊戲的選項。

跟上代一樣，兩個遊戲的語言要一致。蛋和習得秘傳技都不能傳送。要傳送的Pokémon必須為6隻。

連接後要玩射箭的小遊戲。進行遊玩的會是第四世代那邊的DS，筆者個人心得是……選擇下屏狀態比較好的那台機玩。

另外，配布劇情所獲得的刺刺耳比超不能夠傳送。

From:

好有海賊王feel
大佬就海賊王
下面就四皇
平民應該係普通海賊
仲有超新星
就訓ff 下

咦SOR 我以為4代傳5代

5代傳BANK用POKEMON MOVER

唔該FF巴 咁都係扑左佢

叫我？

2隻夢特洛基亞入左home先知未用得

Pokemon mover 洗唔洗錢

見你咁俾面留咗正皮

唔洗

roy蛇呢有囡之後人都唔見埋

我係燈塔FANS唷

唔想做海賊王角色點算好

度下假先

想知有冇網可以睇有咩技係Gen8唔用得想整隻遺粉塵既蟲妖去劍盾

SMART CHOICE

代入pokemon都得
冠軍，四大天王，普通訓練家？

冇粉塵 肉傷有冇遺左粉塵既蟲妖種

誠邀男訓練員一齊坐摩天輪

想幫你都幫唔到

屌
GTS收到改獸

咩波? 珍貴球既話未必係改寵

睇名
呢個名100%係改

又係AUSLOVE既同伴

睇OT就知 我都有隻係3DS

條水龍難擋到喊
唔怪得單打水蟾都上到位

水龍 + 鬼龍 + 鋼龍 三大惡瘤

垃圾蟲系冇人權

鬼龍比想像中更加考驗操作，好難一味用龍招轟炸
水龍用死一招只有有隻妖精系同伴冇水蟾草鋼擋嘅話真係食得屎

係咪有人要紀念球冰九尾?

正常一定有配布鍛帶=上唔到GTS

到底美錄坦仲有咩進化方法

又有圖整

用home執box仲好可以touch moon

pkm go
父母有冇玩pkm go

我而家先整圖鑑
用gts整

你用咩換

加你 code呢

仲諗住大量生產比人添 400粒糖實在太多

Wonder box慢撚到仆街

早

如果你有mon呢邊post同認得我嘅話應該會知我冇乜喺呢度出聲架喎

Block就得唔使應佢

終於有消息，

唔好意思。我手機係連日本store,switch係香港。
咁我可唔可以switch度去香港store買進階版跟住3ds bank傳過去？thx

應該同你store版本冇關係
流程係
1.SWITCH HOME出code
2.3DS Bank入code
3.3DS Bank confirm完send去SWITCH HOME

冇得換出去，就唔好俾人喺GTS有得揀要Meltan啦

要比人哂命

有天氣？
咁惡架咩

全部都係特調黎既

可以用嚟晒閃

噴火龍又贏左水寵

識用雷拳嘅都唔係噴火龍係紫尿龍

尋晚魔法交換個鬼佬比左隻6v夢特方閃伊貝我

凍飲加廿蚊

要換幾耐
定有制禁先會拎出去換

等...

好有可能係改獸不過J住先

尋晚放完今朝起身睇就換哂10隻

琴晚訓左....仲有無

今晚9點半左右再派

要嘅留個名比我count下要刷多幾多隻出黎

個home 點解唔比人刪寵咁鳩
仲諗住上左電話，易執左

有得刪架喎 係switch個邊

點解咁搞笑
反而電話冇

電話感覺只是輔助

電話應該係主打pkm go 用, 不過未開放

想問下
你哋球種擺入home係點分類
-每個球種一套活體（按圖鑑#排列）
定係用其他排法

內傷對噴火龍好大怨恨

Masa

平民

唔洗填啦 around姐 我會刷多啲出黎 日後再派

我
跟球種圖鑑編號
Fast ball 12 page
奇異種子 小火龍 車里龜咁排排到去鬼龍
Friend ball 12 page
奇異種子 小火龍 車里龜咁排排到去鬼龍

如此類推

當年我同bbg一齊係布村睇直播睇到忍蛙輸果刻你明唔明我有幾大怨恨

輸唔係輸實力 係輸比東京電視台

仲有黏龍bb比人一擊必殺

switch個home傳嗰陣個box係點就點
反正手機嗰個跟no排，咩寵有咩波都直接睇到

黏龍就算鳩數喇

新手第一日玩
見捉巨大化精靈一黎就20lv 仲要好易打又實捉到
都以前要慢慢升咁唔同既

執緊頭post template
寫埋home嘅資訊入去

痴線佬係要預埋同no.唔同形態既位

你爆咗機之後再去捉係已經一捉就60lv
今代已經簡化晒

屌，黃雨
真係世紀災難

晃晃斑

呢排有無去巢
果邊係咪奶左野？

但咪好似無左個遊戲性咁
我仲特登唔去劇情慢慢刷到15LV先過第一個鎮
點知一捉原來就20LV
變左成個傻仔咁
佢o的20LV難捉o的都好呀

6V方閃

留係OFFICE研究GTS點 垃圾寵換神獸

up乜鳩
Hold實隻寵咪有

奇蹟交換左2個鍾仲未有動靜

如果想保有挑戰性 直行唔好捉好似好d

訓一晚先有

好似係

我連deck都冇打好耐

清楚好煩，唔想一張張卡消毒